聽完This is America 有感而發

This is Hong Kong 充滿住狗公

Sorry 我A0